厚福街真係好多靚女

係到食飯j撚死
然後再去the one繼續j

收皮啦 On9仔 圖都冇講春咩

屌你老母 圖呀傻鳩 你老母做雞㗎咋

正一戇鳩仔

真係on9仔

死ON9

樓主老母係富士番工？

你都厚福街下

10